Johnny Depp大花筒蒸發50億身家陷財困 含淚剖白愧對兒子

55歲《魔盜王》系列型男尊尼狄普（Johnny Depp）坦承財困。尊尼特普近年頻頻傳出財困賣屋，還傳健康問題而激瘦。尊尼狄普日前表受《Rolling Stone》訪問坦承，在荷里活多年所賺近7億美元（約50億港元）的身家已蒸發。並因財困影響15歲兒子Jack生活，尊尼狄普坦言承受不少壓力。

尊尼狄普表示，因財政管理不善，加上他近年涉及多單財務及疏忽與詐騙的官司，但對此他不願再多談，只表示當中充滿了背叛。他又談到跟前妻安芭赫德（Amber Heard）在2016年申請離婚、加上母親Betty離世，令其大受打擊，稱：「相信自己去到最谷底，每日都走不出這份痛苦。」

尊尼稱，為此用打字機寫低自己的回憶時情況︰

我每早都飲一杯伏特加，寫到眼淚滿流，看不到紙上的字，一直想為何換來這境況。我一直想對人真誠，因為真誠很重要，可惜一切不好的事依然發生。

尊尼暗示，跟前妻安芭赫德沒有簽婚前協議書，故離婚的巨大的贍養費，令他要負上重大財政問題，尊尼狄普亦承認︰

我兒子要由學校同學口中，聽到他爸爸財困，實在是有問題，而且羞愧，報導說我花掉3萬美元（約23萬元）在酒精上，但其實遠超此數。

其實尊尼狄普向來是超級大花筒，他的前經理人在採訪時曾透露，他曾1個月內花200萬美元（1600萬港元），當中包括買豪宅、遊艇、名酒、私人飛機、保安費 。此外，他更有吸毒惡習，更曾自言愛服用安眠酮。一代巨星落此田地，令人感慨。

1600萬已經夠買豪宅 名車 遊艇 私人飛機
香港1600萬都係夠買新界千零呎

應該俾訂姐
淨係私人飛機都唔止1600萬

其實係賺到錢但係心靈空虛 上次私人飛機帶隻狗入澳洲比告到甩褲

以前好鐘意佢

幫中國拍返幾套奶共戲就夠回本了

唔好做傻事就得啦

佢拍魔盜王都拍到爛哂
真係唔知佢仲可以憑咩再彈番上嚟

本應夠食過世

報應嚟
飛咗個 跟你咁多年
願意無名無份 幫你生個女嘅女人

一個唔該 就同個後生女結婚
最後俾人分身家
怪得邊個

佢吸毒酗酒應該都去咗唔少錢
50億
夠我食3世了

美國人啲理財觀其實好差？？
睇過啲鬼佬utuber話過美國後生仔淨係識借錢買嘢碌卡買嘢 完全唔會諗還唔還得起

離婚加劇啲壞習慣

豪宅遊艇飛機呢啲都可以保值或賣返出去，都唔係好算大花筒

我應該夠食100世啦

香港都大把後生仔借錢碌卡買野

我諗主要原因係佢大洗慣 一賺小左又唔識慳 最後先搞到咁

呢條友除左拍 modern王之後冇套片收得
真係要靠傑克船長呢個角色救佢

係時候拍番幾套魔盜王

佢除左cosplay叻之外仲識唔識拍戲

後生食咁多女

佢咁高片酬 錢對佢黎講真係數字黎
洗左未拍多幾套

fantastic beasts快d 換左佢

但後生女正到仆街 勁靚

50億都可以洗晒

你買間私人飛機 瘋狂購物其實好快完

都唔會結婚上身啦，屌完就算咪得。
中metoo都好過分身家啦。

求其拍番套 都有人支持啦
佢搵錢好易姐 但要改佢既壞習慣好難

如果唔係又係同一下場

毒品，好快乾塘

佢拍魔導王日日賣醉搞到導演組成team人要日日好似偵探咁跟住佢 等佢清醒先有得開工
仲無職業道德過楊冪同babby果班垃圾

抵撚死

當年朱古力獎門人好收得, 仲有愛麗絲夢遊仙境, 不過佢收得果D戲都係化濃妝

果然係child登 你唔係覺得外國d名車 遊艇 飛機 會平d？

但魔導王個角色本身都係醉生夢死咁

咪學尼古拉斯基治唔睇劇本係咁接戲拍囉，你早幾年都係咁笑9人㗎！

過嚟tvb拍張保仔啦

Amber head好燃正！

50億 唔洗10年比佢洗哂

窮撚好難明有錢人心理 你有既時候同你冇既時候睇法都好唔同

50億港元

叫雞咪算囉

已經當左係50 蚊咁駛

叫Manson救救你喇 雖然佢都唔係好得好多
但我求下你地兩個生生性性啊好再做弱智
多啲同呀Tim合作 唔好怕on9戲喇

除左戇鳩心態好難諗到有咩心態會洗哂50億

有冇佢自殺嘅賠率

比我實會用黎香港炒樓 到時真係要幾多有幾多

原來佢宜家搞成咁 以為佢仲係好紅

啲錢攞哂去儲都夠佢用五代啦，咁都可以用哂

以前真係好喜歡佢

離婚生活費比左幾多

好似俾幾千萬港紙贍養費，唔算多，個女人都話捐哂出去

5000萬一世差唔多

分咁少?

佢仲係好紅
舊年有魔盜王東方快車
今年有神奇動物
佢改變下佢既洗錢習慣既話仲有得救

Agger 難怪佢沉船

自己咁撚有錢，同個後生女結婚，好心就簽好d婚前協議啦

marvel有冇角色岩佢做

去到幾拾億唔係投資/生意失敗，買玩具邊可能使晒

我都睇到呆撚咗,原來1600萬係美國已經過到有錢人既生活

車真係會

又拎香港同美帝呢D發展中國家比 我地不嬲同開北韓比

全世界最艱苦就係香港人

而家回晒塘，d戲唔得

有錢人已窮 可能洗哂拍戲50億 仲有廣告10億

On9 黃賭毒 三樣野中毒係最平 玩女人同賭可以輸晒身家 毒你食得幾多

所以話，理財觀念重要過收入就係咁解

尼古拉斯基治好似都差唔多

一架私人飛機都起碼兩億港紙啦

下一個Ironman 搵佢做得唔得？

佢自己性格本身都古古怪怪，講真，take野自己食又食得幾多，開party請人食就真係大撚鑊... 黃賭毒3樣加埋，巴菲特都破產呀... 可能佢最正常就係17歲係Platoon套戲做配角... 而家我驚佢自殺

東方快車，十分鐘後就死左無出場。

荷李活得淡笑

唔洗咁貴
Honda, Cirrus, Cessna嘅jet 都唔過50m
Bombardier都係100m左右

財困都有錢過你同我

原來唔使

講真，條友自作自受。 唔否認佢早年做好多古怪角色係有一套，但係開始紅之後所有角色都一樣咁滯，戲路定曬形，同埋作為一個演員黎講，完全見到佢咁多年都食老本，無心去再研究同進步。睇佢d戲睇到悶

佢早2年有拍過套愛情小品, 不過都唔收得

佢做正常人角色真心麻麻地

成個國家d風氣都係先駛未來錢

佢同rdj各走相反方向

一個有谷地走向高峰

一個由高峰向下坡走

兩個自己都喜歡既演員

Rdj 炒過大鑊 又坐過監
依家好似識諗咗

但係佢型到仆街

巴打咁大洗
我每世人多500萬都夠生活了
可以食1000世

到你去到佢個位你根本連自己d錢點黎都唔知
乜都交哂俾經理人
要洗哂根本唔難

你知唔知1億毒品夠食幾耐

傻豬
毒食得幾多錢

賭先大件事

呢個報導抽哂啲衰野出黎寫又譯得再衰啲

睇到一篇譯得中性好多

有稍微注意 Johnny Depp 的影迷，應該知道他近幾年無論家庭、事業都過的非常不順遂，甚至官司連續纏身，在本期 Rolling Stone 滾石雜誌的專訪，他推心置腹將自己不為人知的一切開誠布公，談數百萬的訴訟糾紛，談童年、酒精與毒品的陰影，談一場大錯特錯的婚姻，談難以承擔的生活型態，談強尼戴普的人生試煉，許多內容更令人瞠目結舌。

▍原文訪談：

「所以你來這裡是想聽所謂的事實嗎？這段過程充斥的滿是背叛。」

So are you here to hear the truth? It's full of betrayal.

一個月內兩百封的 E-mail 往返，才促成了長達 72 小時的馬拉松訪談，笑說這可能讓採訪記者贏得一座普立茲獎，實際上強尼戴普想讓世界知道，他的靈魂已和銀行帳戶一樣被洗劫一空，拍攝電影大約淨賺了 3.6 億美元，而今因為一場官司幾乎全數人間蒸發，52 頁的控告書指稱由 Joel Mandel 營運並長期合作的金融公司嚴重瀆職、不當管理他名下的財產，認定多年來金融公司甚至以詐欺的手段害他損失上千萬美元，更需被迫處置重要資產支付金融公司造成的龐大損失。

強尼戴普毫不避談自己的菸酒成癮，根據他倫敦的鄰居表示，過去客房水槽裡常常滿是成堆的大麻菸捲，如水庫般取之不盡用之不竭的葡萄酒不停斟滿賓客的酒杯，每天家中三餐備有足夠的泰式河粉、烤鴨與莓果薑餅。強尼戴普自己還補充，隨時放著兩大疊捲菸紙和兩堆相同重量的菸草與大麻，金融公司說他每個月花費三萬美元在酒精上是一種侮辱，與真正的金額相比根本小巫見大巫。

關於他與 Amber Heard 那段短暫最後撕破臉的婚姻，當時非常親近的人紛紛警告他不要結婚或是至少先擬訂婚前協議書，但他忽視了這些逆耳的忠言，而他與姐姐的關係也因為與這位女演員結婚沒有簽婚前協議而開始產生嚴重的裂痕，當時他卻選擇切斷和親朋好友的所有外界聯繫。然而，不出所料，豪擲一百萬美元在巴哈馬島嶼上風風光光的婚禮迅速走到對簿公堂，Amber Heard 以家暴之名在強尼戴普母親出殯的前一晚訴請離婚，最後獲得七百萬的贍養費用。

「我們的關係因愛而結合，炙熱濃烈卻也有時會難以掌控，沒有一方是為了金錢利益才提出指控，也沒有人蓄意造成彼此身體或精神的傷害。」

強尼戴普在此風波之前，於合作過的女星之間是以騎士風度聞名的，2011 年拍攝《神鬼奇航 4：幽靈海》時與 Penélope Cruz 共事，她在開拍之前就發現懷有身孕，並告訴強尼戴普自己想因此辭演，他告訴她別做這種傻事，每一天都親自保護 Penélope Cruz，連一根毛髮都沒有受傷，到殺青時她腹中的胎兒已經足足六個月大，並表示自己對強尼戴普這樣的行為終身難忘。

而家暴離婚引發的討論至今仍餘波盪漾，甚至延燒到《怪獸與牠們的產地》系列電影與原創者 J.K. Rowling 身上，她表示當初覺得強尼戴普是飾演葛林戴華德一角的不二人選，在第一集開拍之後才爆出了這件新聞，對編劇本人和整個劇組都產生非常大的影響，但是，兩位當事者達成了協議，意在保護雙方的隱私，並希望尊重彼此繼續發展各自演藝生涯的意願，因此劇組在全盤了解事情始末後決定維持原本的演員陣容，也非常高興強尼戴普能繼續扮演此位戲份吃重的要角之一。

「我永遠不會忘記，那時是我人生的最低潮，我告訴自己下一步所能做的就是，睜開眼睛前往每個地方，然後閉著眼睛離開那些地方，因為我無法再承受更多的痛苦。」

面對這些蠟燭多頭燒的困境，強尼戴普心灰意冷，覺得私人生活與財務危機的壓力同時排山倒海襲捲而來，讓他身心幾乎瀕臨崩潰，決定與自己的樂團 Hollywood Vampires 展開巡迴演出轉換心情，並透過一台舊式的手動打字機上寫下自己的回憶錄。

「我每天早上都灌下一杯伏特加，坐在打字機前不停寫作，直到淚水盈滿眼眶看不見紙張為止，我持續捫心自問，到底做錯了什麼才會落的這種下場，我試著善待每一個人，幫助每一個人，真誠面對每一個人，但當下最重要的還是事實，因為這些都已經無可挽回的發生了。」

另一方面，強尼戴普也透露與母親的關係非常複雜，他曾飽受童年陰影折磨，身為家中四個孩子中最年幼的一位，在生命中長期缺席的爸爸是一位土木工程師，主要由媽媽獨自撫養長大，成長過程就是不停的搬家，從肯塔基搬到佛羅里達等地，有記憶以來就遷移不下四十次。強尼戴普的母親一生氣起來就會亂丟東西，但無論如何還是自己的媽媽，在 2016 年葬禮時私下表示打從心底崇拜母親，但她同時也是他這一輩子所遇過最壞的人。

「當然有很多蠻不講理的毒打，有時後丟過來的是菸灰缸，有時候砸中你的可能是電話，整個家就像一個鬼屋，每個人都噤若寒蟬。無法否認對於人們，甚至是女人，我一度覺得自己可以修理好他們。」

無論經歷過何種道路，他由衷認為自己不是一個會訴諸暴力、霸凌他人的份子，當還是孩子時就從未心生過傷害別人的念頭，也被教導不要主動挑起任何事端，但是，凡有人刻意貼你標籤或冒犯你的世界，那就親手打完這場架，套句母親的話，「拿一塊該死的磚頭打昏他們」。

強尼戴普所說的這場架，就是為他的兩個孩子挺身而出，16 歲的 Jack Depp 和 19 歲的 Lily Rose Melody Depp，兒子在學校因為自己財務危機的錯誤傳聞而遭到不公平的對待，讓他不願隱忍，而他最驕傲的時候就是聽到 Jack 告訴他組了一個樂團，名為 Clown Boner， 得意的說連 DNA 都不需要鑑定，光憑這點就知道眼前這個小男孩絕對是強尼戴普的兒子。

訪談邁入尾聲時，他也表明現在自己想要自編自導一部電影，改編自法國小說《Happier Days》，講述一個男人失去了妻子，失去了一切，甚至在四十歲左右時就住進了養老院。講一講之後又感慨，好萊塢現在已經不願意冒險接受挑戰，不如重啟《鐵達尼號》吧，從頭到尾在浴缸拍攝就好了。

車會平好多 起碼一半

比埋數字你，1億係買到100公斤可卡因

養埋老豆老母 老婆 仔女嗰啲
好命咪有埋孫仔
再加上令自己可以唔睇價錢就買
差唔多了
特別香港樓價咁貴
買多幾層比自己屋企人當生活保障

好心學下奇洛啦
人地響公園食三文治、出入搭地鐵咋

最大開支係買重機 而且捐左好多錢

點解要過埋d 窮人生活
扮清高？

睇食咩，草一定食唔撚晒，如果係可樂，對真係好快可以玩完，一晚一個人都幾千，如果請埋人食，個個月都係咁其實幾年就已經燒到一億

你經歷過佢既事 一係就自殺 一係就看破紅塵乜都冇所謂

人地唔洗物質既開心

一日食一萬，一年都係365萬

呢樣真係唔知

無欲則剛
太著重富裕的生活,反而會令佢成為果種生活的囚徙

同佢最親果d死哂 食龍肉住大屋都冇意思 渣架重機到處去散下心仲好

衰自己啦
前前妻管得佢幾好，個段時間似番個人
一搞上左Amber之後變番舊屎咁

畀你知下

而家唔買架啦 玩partial ownership （咪姐係租其實）

L

佢唔係剩係因為分身家而無哂錢 都有講佢係大哂 而你就將成件事既果就咁擺係愛情既事上面
連登仔係咪真係咁憎啲人愛情上有呢啲情況

計咗通漲未

起碼佢有能力搵到50億再fing哂佢
連登仔聽日準時返工啦

都唔知佢嗰陣點捱

係整重機

I

吳唱K

拍多十套

果然係child登
真係平啲 名車呢個外國同香港比平啲係必然啦
船同飛機可以選擇好多小型嘅model其實無咁貴 佢無話佢咩size
但香港除咗架船選擇比較少外 買泊位會藉都好貴
飛機都係啦 外國會有差價外 養機費都平啲
咁你可以講呢到只係講買價
但淨計差價同船連會藉買個價都有係度

不過我無船同飛機 可能你有你會清楚啲

拍多幾套Iron Man都賺返嚟啦

這邊廂，尊尼特普
那邊廂，羅拔唐尼

會唔會要lily rose養返佢

佢個女

橙 個仔唔似家姐遺傳到靚樣 又冇錢

美國演藝圈有班友捧完啲藝人再壟斷佢地生活圈子再呃晒佢地啲錢再搞到佢地仆街再用佢地既醜態做新聞搾壓最後既商業價值。

似老豆
人生已完

金融公司列出尊尼生活上的使費，包括花7500萬美元（約5.82億港元）買下14處物業、1800萬美元（約1.4億港元）裝修遊艇、30萬美元（約233萬港元）每月入貨增添來自世界各地的美酒、數百萬美元收藏藝術品、30萬美元（約233萬港元）聘請40名全職員工、15萬美元（約116萬港元）請保安全年無休保護自己、20萬美元（約155萬港元）花在私人飛機、400萬美元（約3103萬港元）投資在朋友表現麻麻嘅唱片公司及於2005年為作家Hunter S. Thompson葬禮花費300萬美元（約2328萬港元），將對方的骨灰當煙花放。

裝修隻艇都用左億4你估隻艦咩size
仲要用2千幾萬將人地骨灰當煙花射上天 抵佢破產啦

想聽多D

於2005年為作家Hunter S. Thompson葬禮花費300萬美元（約2328萬港元），將對方的骨灰當煙花放。

佢求其拍套垃圾都執番一億啦..
點樣財困

比起香港有錢人
叫雞叫雞叫雞
包二奶三奶四奶
我覺得射骨灰仲符合人性
而且飛機都係花一球hkd 唔知買幾錢 但係度連靚少少benz都買唔到啦
比著你都會咁玩啦

用下邏輯黎諗吓 佢咁大花筒會唔會買架錢七飛機呀
洗2千幾萬射上天符合人性
ok 價值觀唔同 無謂傾落去

新聞話大花筒就大花筒咩

佢呢啲洗費買嚟買去除咗骨灰都無咩特別 你點知人哋感情幾深同係咪逝者遺願 不過香港人只係識用on9 唔on9去笑人
大把有錢人都會做佢個價又唔係好誇 你睇佢全天候保安先得幾多錢 平過大把富豪啦 點judge 大花筒
又唔係好似香港黑卡卡主叫人去撒哈拉沙漠拎啲沙俾個仔
論大洗六歲買一百蚊公仔同三十歲買都唔同講法啦
不過你啱你, 我同有錢人價值觀唔同去討論人點洗錢無意義
花邊新聞造聲音聽下咪算無謂認真

佢話窮姐 窮極都唔係窮到訓街
最多要過一般人既生活
加上佢拍一套戲都等於你地一世人搵到既錢啦
洗你同佢擔心

只能怪Amber heard 太正

何家

人地分分鍾本身係供應商

包括花7500萬美元（約5.82億港元）買下14處物業、30萬美元（約233萬港元）每月入貨增添來自世界各地的美酒、數百萬美元收藏藝術品

升左幾倍la

抵撚死
自從佢偷運隻狗去澳洲就好憎佢

🤫🤫🤫

奇洛李維斯都係

果套咩怪獸與他們的產地就上要煲定新聞？

Rjd 式反彈

Irving 呢啲叻仔未退休已經搞生意

佢嘅財困係同之前比姐，同港豬生活仲有十萬八千里

你買一百萬都有排食喇，夾硬食會OD, 黃賭毒最貴係賭

佢應該拜戲壇毒撚奇洛為師 學下人生之道

放風扮窮破產唔駛還，過幾年做一兩個代言又過番富豪生活

呢個真心看破世事，唔係扮嘢

Nicholas Cage又係好鍾意亂鳩咁買野
乜撚野買左恐龍骨黎收藏

獨行俠

型撚到

果種氣場好sad

邊套 香港有冇上過

剩係食利息都夠啦

佢越窮 觀眾先有機會再睇魔盜王

坐在打字機前不停寫作

呢個年代仲有人用打字機

早幾年套Black mass都幾好睇

生活態度

部打字機一千萬買番黎

戇鳩

DC有 迷語人

過兩個月又出fantastic beast 又撈一筆
最貴係離婚果筆
條數要找一世

The Rum Diary, 香港有上過

睇左篇原文
佢家人都有份貪埋一份
仲誇張過梅媽
而家佢律師叫佢告埋自己家姐
要佢地嘔番D資產

上套魔盜王票房都唔係好掂

一晚幾千 你估食風咩

呢個真
去大陸，要幾多有幾多

學吓Keanu啦

molamola johnny仔

Kate Moss 正啲